嬌小的我真可愛。。

肥婆們妒忌小妹啦

哈哈哈

肥婆唔敢還擊小妹？

又係你個肥婆